2019年上畫港產片，最期待邊套？

請支持梁朝偉《風再起時》

1.《風林火山》：梁家輝/劉青雲/金城武/古天樂/高圓圓
2.《風再起時》：郭富城/梁朝偉/譚耀文/周文健
3.《明日戰記》：古天樂/劉青雲/張家輝
4.《八個女人一台戲》：鄭秀文/梁詠琪/趙雅芝/白百何
5.《掃毒2》：劉德華/古天樂/苗僑偉
6.《少年的你》：周冬雨/易烊千璽
7.《拾芳》：胡杏兒/郭羨妮
8.《家和萬事驚》：張達明/吳鎮宇/古天樂/袁詠儀
9.《尋秦記》：古天樂/宣萱/林峰
10.《深夜食堂》：梁家輝/鄧超
11.《怪物先生》：余文樂/春夏/惠英紅/塗們
12.《限期破案》：吳彥祖/王千源/春夏/衛詩雅
13.《恭喜八婆》：梁洛施/梁詠琪/陳靜/楊千嬅
14.《神探大戰》：劉青雲/林峰/蔡卓妍/李若彤
15.《犯罪現場》：古天樂/宣萱/張繼聰
16.《沈默的證人》：張家輝/任賢齊/楊紫
17.《催眠裁決》：張家輝/張翰/秦沛
18.《熱血合唱團》：劉德華
19.《真·三國無雙》：王凱/韓庚/呂良偉/古天樂/林雪
20.《聖荷西謀殺案》：鄭秀文/蔡卓妍/佟大為
21.《電影痴漢》：姜皓文/廖婕妤/陳靜
22.《花椒之味》：鄭秀文/鐘鎮濤
23.《P風暴》：古天樂/林峰/鄭嘉穎
24.《失蹤》：鐘欣潼/凌文龍/余安安
25.《新喜劇之王》：王寶強
26.《廉政風雲》：劉青雲/張家輝/林嘉欣/袁詠儀
27.《葉問4》：甄子丹

恭喜八婆應該唔錯

人瑞 好勝gigi

未禁已經估撚到你

冇

咁你走啦

D陣容

有咁差咩

港產已死？無人想睇？

我肯定以上名單有一半最後會拖到2020先上

咁就閪了 我等風在起時等左成年

風再起時*

真·三國無雙

風林火山
由殭屍開始等

古囝 呂良偉

恭喜八婆無我已經唔駛睇了 睇八個西女人一台戲好過 （成街人睇死你開公司 仲開戲畀佢拍 咁多聯絡架 唔駛講野啦我地）

呢套都有啲期待 金城武

風再起時 & 神探大戰

朝偉

高圓圓

是咪同趙又廷結婚個個？

得19似樣

明日戰記

25我真係屌佢老母

硬係覺得<風林火山>會走<赤盜>既路...
大卡士但眼高手低
希望我係錯，因為期望真係好高

《風暴》系列係咪要好似機戰咁用哂D英文字母

港片已完

真三國無雙先伏味濃喎
周顯揚杜緻朗

娛樂台台主小美可唔可以約到阿武出嚟畀連登絲打見下？

名單睇落幾吸引wor

明曲啦

廉政風雲 應該唔錯

風林火山睇美術算

合拍劇本不予厚望

翁子光加呢個班底應該冇得輸

港產片

深夜食堂應該係低票房既高質片

葉問4唔係今個月27號咩

直入廣告

賣泡麵?

風林火山
對滅盡龍新戲好有興趣

16.《沈默的證人》：張家輝/任賢齊/楊紫
17.《催眠裁決》：張家輝/張翰/秦沛

係咪又係張大導自編自導自演

廉政風雲

果套係葉問外傳張天志

嗰套係大陸垃圾電視劇，我反而覺得電影版應該唔錯

1－4最期待，另外彭浩翔套賀歲都想睇下

G殺呢？

尋秦記（老野版）

16 係西片導演

風林火山 不過而家仲做緊後期 剪緊

失蹤

八個女人一台戲

仲係今個月上?

風再起時
風林火山
明日戰紀
呢幾套 啲人就算屌到飛天都一定入場睇

淪落人

合拍都算啦
但6算係港產咩

我估超過一半係合拍片
港產片但大陸人主演

明日戰記啦香港第一套真. 科幻片

明日戰紀 加 尋秦記

《明日戰記》
《尋秦記》

天下一佔好多

周冬雨/易烊千璽

25.《新喜劇之王》：王寶強

1-5 13 14 26

暫時呢啲

到底全盛時期 古仔同青雲可以合作幾多套戲
梁家輝下年冇戲上？
最鍾意睇佢同青雲嘅戲

漏咗尋奏記

有冇2018條list

風再起時呢句有聲

經期隊長

尋秦記

新喜劇之王有冇星爺？

呢堆好似冇幾套係純港產

純港之選：
淪落人
三夫
G殺
一級指控
金都

明日戰記

好想知香港cg 去到邊